[公何以戰?]如果真係唔走唔得

呢個pose差唔多一睇就要即時action

大家真係唔一定守住一度，普通市民人數上一定多過狗，大家不妨諗下戰略。事實證明d狗都ready好招呼你，所以建議留力轉戰各區警署，自建防線，出奇不意，唔洗比d狗局住黎。此計意在突擊，可嘗試留守，可以嘅就拎狗嘅物資用，唔得速閃，轉去其他地方再集合，發揮游擊作用💪🏻God bless real hker

以上內容不代表本人意見，本人乃文明公民，愛國愛黨。